唉，又要幫勇武派執屎…

我之前講過呢句，我衷心咁同各位前線講聲對唔住

我之前機場嗰晚，自己戇鳩，係咁屌勇武暴力，我反省咗幾日，如果冇勇武，根本就無今日，勇武前線咁撚辛苦又可能比人拉，我咁樣講根本係一樣背叛前線睇到甚至可能會心灰唔再去，咁場運動可能就會散…

從今以後，我唔會再割蓆！亦同時希望之前睇到我留言嘅前線可以原諒我。

不割蓆不譴責不篤灰

c朗＞美斯

推

好多人話818有鬼，點算？

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

乜撚野c朗>美斯

唔好以為細細隻字無人睇到喎
btw 堅持不割蓆！

嗰句係比路過嘅波波台手足睇，諗住順便宣揚下唔係呢個post嘅重點！

block 上一頁 標題撚一律block

勇武多謝你地既付出
818交俾我地和理非接力啦!!!

我份人就好簡單 係標題黨我就屌到佢仆街

屌你老母呀咪再做標題黨

ok以後唔做